嗰啲乜鬼嘢石墨烯電池幾時先有㗎

又話一個月唔洗叉電

同石墨烯有關既野，有邊樣野出過實驗室
10ghz cpu呢？

一早講咗用微型核能好過啦

核 smartphone

同位素電池先至係王道